蓬佩奧宣布對華為員工實施簽證限制

石頭呢

幾時全部中國人唔入得

咁啲鬼佬員工點算
唔比翻嚟？

一早要限制哩班宣傳技工入境

返自己國家都要簽證?

根本大陸就係將班間諜混入唔同機構，申請visa潛入各大國搞事

得你肯答呢D明顯5毛先會問嘅Q！！！

限制係指更嚴格既審查，唔係完全禁止

飲得支那奶水預咗

幾時趕哂同共產黨有關既中國人走

不用分這麼細
共產黨=中國人

你個名

趕走支企華為

Chinese technology companies like Huawei

華為只係其中一間

趕走支為

全部支那留學生/working visa都要審查先正常

人哋話咗係對付共產政府
唔係對付人民
除非係共產黨員先無得入境

出到去邊個唔係黨員

親屬移民未得囉
嫁個鬼佬, 再申請阿爸阿媽兄弟姊妹過去
咁咪唔使係共產黨員

小和尚出動

然後罰黨員

Push

咁大單野個個掛住睇電子雞冇人推